有冇人出街 有冇人唔出街（51）

新入黎既又好 入過黎傾計既又好
有心事即管講出黎 會有專人解答你

第一次開

留名

打緊機LOL

有啊有著多件嘅

即係佢都有將你既說話放係心上面
同埋會 care 你感受怕你呷醋

打緊機LOL[/quote]
我冇打妹耐啦

佢份人好悶
乜social media都唔用

Facebook 都無？！

唔敢出廚房

唔識quote

你係邊架被竇？

有 但十年先會打開一次

啲裸男仲未走咩

又係你 hi

唔係掛
反而呢個好大問題喎

咁佢平時揸住個手機有乜做

佢唔玩手機架

仲loop緊暗湧呀頂

我係post 1已經係度架喇

whatsapp
我都唔太清楚

我好耐冇打喇sosad

我post 1x都出現過架

我玩傳說對決咋依家

好好奇你比佢乜野特質吸引住

你問下佢嘛

訓先 聽日傾

喂我都有玩

屌你一齊玩呀

問過 起屋企會打機睇下youtube

屌
我隻 yoshi 又燒死左
要成關重頭再玩一次

頭先睇唔到

因為佢會肯聽我sun
我想做乜叫佢陪我都會陪

你幾時玩叫埋我
或者都可以一齊玩

佢自閉架 ? 無朋友架 ?

GoldFish<3加左我先呀

我都得啦咁
come
跟叔叔睇金魚

有啦 同班兄弟去食飯唱k

日久生情

你唔好咁啦

你急尿嘅時候我已經瞓咗 我依家又要起身去搭車
Btw平時如果有睡意急尿我會合埋眼忍咗佢訓教 無嘅真係9秒9沖去解決 越快越好唔好諗

以前覺得冇乜野
係啲frd成日以為我地一齊我先諗其實係咪有啲野

突然間諗起樣野想問
如果兩個男仔一個女仔咁出街 跟住個男仔覺得個女仔淨係理另一個男仔唔理自己而嬲到走撚左去 其實個男仔係咪鍾意左個女仔

著好左鞋
上半身加一半下半身係床

一關要打幾耐

有啊

仲唔去食野

我有個時期都係咁想做咩同佢講佢就會陪我出去

好yeah你終於準備落床

正常係

有經驗

岩岩加左

正常都係掛 似呷醋

對唔住 mean 左

係著完鞋上返床

接受左 你多唔多玩架

一路都好好奇當年我個好兄弟係咪中意左我

唔一定

但會心諗
屌你兩個出到黎又理鳩我
咁一開始就唔好約我啦仆街

明明可以搵第二個陪我
但偏偏剩係想搵佢

視乎情況

係咪被竇太暖唔捨得走呢

到我肚餓tim

有人叫我玩先會玩
同埋 出街>>> 覆post >>> 打機

食嘢啦去 唔好餓親自己 gogogo

我都餓

你係咪過哂架啦，你係想拎埋啲花啫

唔係
係聽到出面有聲
不過十幾秒前聽到佢地好似say bye

我仲餓梗

個肚打緊鼓

我訓醒個教你已經又上翻去被窩

啱啱聽到條仔又出返廚房

2點定3點到依家都未食野

本身係同佢行街先 跟住第二個fd出埋黎我就掛住同佢傾計後尾見佢唔多出聲我就開始tum 點知佢都係嬲爆爆仲走撚埋 想追都追唔切仲好記得果晚係平安夜

佢地成期係廚房生活嘅

我有異性恐懼

你咁早醒返工？

有無咁驚

佢地搞到個廚房成pat屎咁

你都幾勁下 餓左咁耐都唔出去

淨係唔驚其中兩個
因為幾熟
其他 不了

因為得佢最夾

我個人好有耐性架

唔係
world 2-7

餓死你

你過哂先慢慢拎返啦

你果陣傾成點先
做真係完全無視左佢定係純粹傾左一陣

咪又係人一個 比d guts 黎

我問佢做乜唔覆我whatsapp
佢話因為拜年太攰
我就話 咁你慢慢抖唔阻你

佢會唔會以為我真係叫佢抖下

唔緊要
我無

我好似有啲可以叮嘅野食

想拎張被包住自己出去

拜年有幾攰呀
咪又係吹水野
痴根

咁你諗住落床出去未

啲人見到應該會笑死

果時真係有d過分既 無乜點so佢 諗返都覺得自己仆街

所以都話 Brett 最煩架啦

唔係呀 人在大陸 今日搭車翻香港啦

我都想知明明我拜年悶到痴左線

考慮多一陣先

強迫症

為大家帶來歡樂

如果係咁就 嬲豬又或者係鍾意都有啲可能
下次唔好咁啦

你好似訓得2個鐘咋喎

臘腸卷

我做咩都拖好耐

我之前叫Brett

咪又係圍爐食下飯
問下幾時結婚咁

你夠竟要諗幾耐

好想食啊

正呀 夠暖

唔知啊！！

我最驚我煩到你地唔覆我

垃圾妹

我上到高鐵就再訓下 但依家都無睡意

唔會

我叫完佢抖佢就藍tick我
可能太攰仲抖緊

自此以後單對單出
果段時期同佢真係fd到可以去埋對方屋企坐

痴線架！！！！！

喂一齊飲茶囉

做咩

幾時

不了

佢平時身子好弱架 ?

六點都黎仲玩乜鬼fifa啊！！！
我間房啊！！！！！

仲唔訓 !!!!!

咁你的起心肝出去食野未

幾時食飯啊啊啊啊啊

但聽落好似無下文喎

你返工定？

唔覺好弱
所以我決定唔再搵佢等佢慢慢抖

唔知
講起食野想飲茶

咩事

慘慘豬 俾我錫返

我仲未食

係咪真係出嚟

鮮竹卷聽朝同老母去飲茶都好

未

帶埋肥仔出嚟

翻去探親咋 平時翻開parttime助養下自己

我要摸

返緊咩parttime？

一齊飲豆漿

要唔要咬埋佢

甜品舖

上一上水又消失

好呀

fd 得太多年 唔想破壞咁美好既兄弟關係

咬下自己充飢

正啊

一早叫咗你去食

紅燒

拜年都覺得攰我覺得佢屎得好緊要

我得架

好多人啊個廚房

冷靜啲

容易受傷的男人

紅燒肥仔咁變態既你

我有湯圓食啵 大家唔好羨慕我啦 不過我犯重罪 有食唔食 朝早無胃口

去蓮香樓飲茶

嘩今次到你靚抽

圍村人的話可能攰啲嘅

不過佢近排好似真係好攰
上次同我行年宵好似隨時訓得著咁
不過我都決定左唔再搵佢

鼓起勇氣出去啦！

同我去

我好唔開心 訓唔著 點解要呃我....

清蒸定油炸好

咁搵日出嚟啦

你地黎陪我

你可以架!

你快啲披住張被殺出重圍

i know your feel bro

做咩呀

What happened

講嚟聽下

係你個心到陪你

你易呃

炆？

精神上支持你 你望住個mon就見到我

屌你

你2個

好遠
但我之前都約過班巴打出去食

驚你嬲

可以斬開一舊舊用唔同煮法 淨得骨就煲下湯咁

因為覺得同佢無咩可能 ?

垃圾妹我好想同你做朋友

發生咩事呀你

肥仔好慘

喂今日一個一個接住落既咩事呀

係咪好似你同你而家果個咁

點解冇我份

小狗望住我地討論佢個肥仔

點會冇你份

得我宜家買機票
唔好出黎住
等埋我先好出黎

意外發現分左手無耐既ex 已經搭上另一個 幾日前傾計先話冇鐘意第個 岩岩唔小心發現已經去人到過夜

好呀好呀

佢心諗你2個想點

唔約你咪唔約囉

次次都係我搵好攰
等多幾日可能佢發現我冇煩住佢就會搵下我

你點發現得到

已死

係咪想加入一齊做食材呢

心諗做乜鳩

係呀 我覺得依種關係好唔健康

已送出檢舉

拎你嚟做食材 諗起都

吊下佢癮都好 佢就會發覺自己習慣你

下我已經準備借隨意門

唔好啊

過左去架啦巴打
都分開左啦仲睇佢啲野黎做咩呢

我凍到狂震

我欣賞你

夠我地食幾餐 我買埋豆漿又點話

沖個熱水涼

著多件衫啦

可能佢發現原來冇人煩佢耳根好清淨

佢都不知幾想
唔好中佢計

健唔健康我都唔識講 但我知我心有一部分位置係比左佢 好似有d用語係得我地兩個先知咁

夠幾餐咩 毛多過肉喎

我唔敢郁
仲有人打緊機
我郁會覺得好唔好意思，褸都唔敢去拎

巴打住半山 ?

我放唔低

肥仔毛

狗肉

都分開咗啦 唔好再咁執著係對方嘅身上 唔理佢係咪無真空期無縫交接現任 佢有新生活 你都應該有新嘅生活嘛

係就係住山
不過唔係半山

唔緊要啦.快啲去

無所謂啦
總之你地清晰大家既關係咁就無問題

你做乜抄我對白

我寧願關係唔好咁close
而家咁樣我覺得好奇怪

你咁怕醜架咩

今日香港凍唔凍？

九秒九衝出去 快到佢地都睇你唔到

放唔低都要放架
事實擺在眼前
差在你肯唔肯去接受

但你又有得唔去接受咩？

我覺得我一郁人地就會覺得我係趕緊人走，因為係我間房黎

我關心下人又唔得嘅

佢gay的

唔閒咩狗肉

原來無乜肉 揸做豬油撈下飯啦咁 唔好浪費 節儉係美德

我係怕羞仔黎

我地愛護動物

凍僵咗快唔到

邊到凍呀
我宜家赤裸上身喎

你間房更加大條道理去攞野啦

去發佢地爛咋啦

你同佢地講話拎一拎野先咪得

痴線佬

唔凍
但我唔怕凍的問我無代表性

6點仲唔訓

唔記得申報我瞓廳

小狗巴你又壯得濟

我好好人的

攬下你俾啲暖你係咪會面紅

人已訓醒

定係你自己怕凍咋

我郁都唔敢郁仲講乜野

慘豬

...
你係咪比野倒瀉濕醒

笑死左

俾人skip左

20度我都會覺得凍

又抽

好難受 我都好想堅強去面對 暫時唔得

會唔會太怕凍

打緊機果d人係你長輩？咁驚既你

你想俾人紅燒？

我應該係住開太陽

香港都無冬天

利申夏天宜到宜家
都係著 短袖T + 短褲
11，12月開始涼涼地就加件 U記灰色褸
夠了

住一排日本表示香港好暖

同我地傾下計啦

我姐夫黎

要調理下身子

好虛你身體

無囉 今日無倒瀉嘢 唔起身我嘅高鐵就byebye啦

係，咁好多野都要戒

要食下當歸

你去定返

唔梗要我今日安全架

我會去睇下中醫

咁就慘

唉 冇人理我 等我試下訓唔訓得著

安全期

咁就住多日啦

我可以得閒提醒下你

我理你

翻香港啦今日！ ！ ！ 自由啦！ ！

要啦

binc

咁你夏天體感溫度會唔會好高

除左恭喜之外

你提下你自己食野就得

有人理你呀 不過你早訓下都好

binc你做開

事實好殘酷
你唔去堅強就無人幫到你去堅強
我都痛過我都明
帽我戴得甘過你

你宜家可以俾藉口自己去軟弱
但5年後既你再回望返今日既自己
會寧願你一早狠心少少

唉 好想訓醒再算 但我真係訓唔著

多謝關心

垃圾妹唔理我既

唔好呀 小毒毒今晚約咗朋友仔架

binc最唔洗用腦 份人懶係咁

我理

做咩黎

我明喎...

嗯

你頭先都冇理我呀

咩事 係度係度

你姐夫姐
唔係你丈夫嘛師兄

..............
brett 使用 無視攻擊
謊言 血量 -1

又幾押韻喎

手腳冰冷到不得了
我可以幫人凍可樂啦

我以為你同佢地傾緊無插咀咋

如果係丈夫 掛住打機要懲罰

你地skip左我

都唔會
熱我都受到的
小弟紮鐵的

你知唔知點先算押韻

係丈夫就直接掹電制

我對住佢會好拘謹
我份人好奇怪，我好難先會係人面前自然到
有時就算對住屋企人我都會覺得好尷尬

對唔住

著衫啊！！！！！！！！！

嘩嘩嘩 真漢子

其實我都係想玩陣討鬼傳啫

對住另一半唔好尷尬啊

儲錢開鋪
預計今年年尾唔知開唔開得成
coffee and cocktail bar

有排你對wo點都要熟 拘謹唔到成世架wo

開張話俾我地知

訓左啦？

天都未光就搭車去梗高鐵站

等我黎幫襯飲酒

幾點到香港呀

等幫襯

我都試過 不過係jr

緣生係咪凍死左

未 未有睡意住 一間坐成五個鐘就可能訓下

咦原來冇事

半年後個香港變成點都未知啦
到時再算

你返嚟要幾耐

cocktail 都可以帶你地去飲呀
都叫做識少少

七點鐘高鐵 應該一兩點就翻到屋企 買可樂賀一賀佢

話說你落床食野未

飲得多可樂陽痿呀

搭飛機個半鐘 高鐵就深圳到我鄉下要五個鐘左右

佢冇j點陽法

潛陣過埋關 yoshi 訓

未啊
半個鐘 我半個鐘內會食

即係唔使瞓啦

屌你啦 無丁點陽痿 拎可樂黎淋你好過

訓前上一上嚟啦

你skip我

啱啊

半個之後又半個

啱呀啱呀 為咗實驗下到底會唔會痿 我決定拎可樂淋下各位巴打

你好麻甩好正

痴線

上之去旅行飲左隻好難飲既cocktail
叫strawberry mojito

之前係40min

出面無人未

垃圾妹我地做朋友好唔好

我都知我正嘅 唔好咁仰慕我

好似冇

我飲過blue hawaii

機會黎啦 飛雲！

冇人快啲出去食野啦.一陣有人又唔出去

好彩瘋狂睇你飲墨水 瘋狂睇你倒瀉野

我可以改名做麻甩妹

我叫你去食野你又有理到？

係時候啦 機會可一不可再呀

做左朋友說唔好淋我啦

依家去

最鐘意麻甩既女仔

咁淋小狗啦

你又想玩噴水呀
不了

合理

淋佢啱架啦

麻甩女仔好有市場

小狗比人圍剿

係囉 我冇

聽個名都知 100% 伏

話說上次倒瀉茶直接訓呢 件衫好似有茶味咁 都幾香

兩隻腳落左地未

濕晒點訓

blue Hawaii 大路野

拎嚟聞下先

一齊組個麻甩二人組ok

點解係我

見識少 以為幾得意 一飲落屌你藥水黎

大家可以提供一人可樂俾我淋佢 有多我飲哂

著返件衫先
凍親會俾人話

我覺得佢未

有無諗過咁樣自製香水?

屌 你滴一滴之後自己飲晒

落左！

我都唔知...咁淋肥仔 可樂兔

好眼訓啵果時 睡意打倒一切架啦 你去食嘢未 唔好餓死 我地仲要組隊

你係咪餓到唔餓啦

不過 cocktail 我唔鍾意飲甜野

最愛果杯叫 Negroni

咁麻煩 我懶呀

一個掛住訓
一個餓死左

組乜鬼野隊呀

唔會架 一定攻擊中目標先獨呑！

你訓未？我都累累地

終於.....

未過關

出左房！叮梗野！

落一落又上返.得左

佢係咪凍死左

有咩食

佢為咗同我組隊已經落床啦點會餓死

菜

唔好死啊

唔見左人呀

安已不

咁你唔洗訓啦....

睇嚟冇哂人.訓得

你仲要市場黎做乜

你仲未死

好似冇用

熱烈地彈琴熱烈地唱

好撚凍呀屌

你食緊野未

快啲著返件嬲

食梗

好凍
攬住我

又點啊

麻甩佬呀

一落車去高鐵站大風到..好在唔係排骨妹唔會俾風吹到倒瀉自己

著咗

小狗我攬得唔得

我攬你

結果打 boss 俾佢燒左幾野
20個心扣到得返1

你地上唔上故台？孤獨的島好正快啲去睇下

啲心點拎架

粉紅色都好靚

唔好俾人打中
扣哂就可以重新玩過

冇人攬我

我訓啦.聽日傾啦

你去廚房問下有無人啦

7點啦
早抖

我我我我我

冇人

我都訓.早抖

早抖啦大家 雖然我未訓

收皮啦

搭車訓啦柒妹

早晨

好早喎

起身啦

返香港
你覆完pm未

唔係好明 明明冇人搵我

自作自受有無黎過？

早晨
突然推咁快

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

11

輕鬆10連

瞓醒就返嚟搵你哋 繼續喉嚨痛

又一個返工既早上

飲暖水呀 舒服啲

橙

橙得過 琴日個個都無視我
無人理 果然冇改錯名

表示琴晚打機 冇認真睇post

無晒人

表示眼訓

表示仲未訓

已經係咁飲
但一陣準備去食辣嘢

互助尋晚冇瞓咩

咁快返工

佢做賊黎

偷咗啲咩

偷心

留名睇m到痛撚到仆街

又抽我水

你咁抽得

呀～呀～好撚痛呀仆街
早知唔撚食啦

反彈無回頭

小學雞互射

入老人院仲玩呢啲

咪咁啦，人地...
唔講lu

彈鳩你啫啫

彈返你一百下

小學雞懶巴

人黎，彈佢碌鳩彈到死為止

屌原來新年真係會重咗

月巴星人

你食得太多？

食咗好多糕

向橫發展

向前發展

唔識向上

聽日又放

廢事高過你地自卑

又去邊溝女呀

傻啦 食慣辣唔會痛得去邊

你高過我應該溝唔到仔

識食喎絲打

正

很好出門 有野拜山再講

咁矮過你呢

嘢都冇得食

食自己啦要

我想向上

好久不見

毒子比人玩就有

大家好呀

1點仲有

黑子bb

好眼瞓

凍奶茶好返啲未？

早呀

小狗係唔係到

我係到得唔得

得返你

未 頭先撘火車都衝落車嘔

佢應該訓緊教啦、得地成7點先訓

要快啲好返，有冇準時食藥

btw 今日見到比空利是果個同事

有冇去屌下佢

搵我一樣

凍死左未？

我都收過
超唔老黎

新年流流唔好死死聲

咁有冇著多件衫

我著咗3件厚嘅衫再加一件大褸

睇嚟你真係驚凍驚到痴線

20度都覺得凍你話呢

所以咪話你痴線 洗唔洗過嚟hehe攬下

我女朋友會斬我

斬返佢啦

冇哂人

我老婆奴黎

咁暴力

你終於出現了

上一陣水再訓

好攰
各位早晨

我溫柔係人都知

咁嘅咩

退休絲

今日心情幾好

緊係好啦

你又知

今日心情麻麻

發生啲令你咁好心情

我陪你

點會唔知

你估下

咁一齊傾計好唔好

男朋友？

一定係

唔放閃

不過一陣我會訓返 好攰

人呢

三家姐呢

邊個三家姐

垃圾妹同批批呢 好想同佢地一齊懶

咁出名你都唔識

要人得啦

下

年輕人

互助

嬲緊呀

其實無野傾

係咪廣告黎

咁我訓返

係呀

傾下我囉

悶嗰陣黎傾下閒計囉

快啲去訓啦

緣生

車頭又自摺？
出黎啦

係囉

係度

俾人拒絕

見到你就啱啦
你係我訓教嘅動力
我訓返啦

我頭先係車上面訓到流口水

垃圾
我流左一樽

無春叫

上黎一定要叫春架咩？

喂呀 冇人理我

訓醒又入返黎

人來 雲妃駕到

返工

係 我上親黎都叫春

抽我水囉
你成日抽架啦

云云 long time no see

我聽你叫春

日日頹住過

互助爺

都無水抽 乾哂

退休

我比人發配邊疆左

我都想有得叫

但我又唔可以抽你水

點解 你仲未返落嚟？

咪抽囉 我無所謂既

返到香港啦 岩岩
回港接雲妃娘娘

云姐姐

車頭大燈有幾大

頹？不了

你係咪Brett brett

佢改左名

大過你個拳頭

咁啱嘅 我都係

日日訓到兩三點先起身

沙煲咁撚大對燈

沙煲咁大個拳頭

我好叻

係

已經頹完

我訓多幾個鍾先

又去左邊到黎

遲下見

大韓民國

訓啦

對其他人都係咁

工作？旅遊？

工作啦梗係
新年流流貪人多咩
又凍 -10度 真係凍Q死我

冇 可能佢都唔知係空

我落雪都係裇衫加冷衫就行 諗返起都覺得自己勁

記得落床食嘢

我完全不能夠係室外留多過五分鐘

我都想快d頹完新年咁多日假成個廢柴咁

係吉 新年講咩字？

9仔呢？

訓左點落床食野

你就好啦 日日執屋

佢有冇女朋友，你條路都係咁行
佢有冇心儀對像，你都應該以佢作為目標
佢鍾唔鍾意你，到你ready for him/her果刻，你已經ready for a lot of good targets

發夢食

有野放唔低？

流口水啦你 白豬

其實你自己都清楚 何必再去想呢？

咁勇嘅

人地安慰我架咋
難得有個好對象 點知佢有鍾意既人

煮梗面食啦

返到香港了？

到啦 開心

可必要執著一個過客
佢肯安慰你依經做左佢身為過客既本份
何必要留戀你留唔到既野

真係快 我重坐緊地鐵

病到仆街

有女照顧

話左你係仆街架啦

冇 不過佢買左藥比我

無人買比我呀

好撚辛苦架

搵老母買

好啦 哥哥錫返

分開住

gay

冇關係架，買完比你咪走

叫咗你兩個早啲返

你都係想我咁講姐

唔會咁做

我琴晚先開始病架

雲絲同林伯見左面？

唔係啦，佢知我同九仔出去飲酒姐

話說返左香港

好比身體啦

差唔多啦 冷親 隔一日 就病岀嚟

如果係點會唔叫你呀

我今朝都突然好凍
差啲病

你有冇屙嘔

let it go

自私出

準備去街玩添

有冇咁虧

雲絲好識安慰人

睇住隻豬呀

腎虛

去女性朋友屋企咋

病左都屌人

似你

唔抽你水囉
個個抽我水就得
我抽人水就個個都唔得

無但少少頭病
全身發熱

即刻拎多張被出黎

一啲都唔似

我已經發緊燒

食粒藥 飲多啲水
通常無事

上個post轉左"有無人"之後
成朝搵唔到個post

我平時張被好薄

你幻想係一塊普通毛毯咁
一年365 日都係果張

文盲

琴日仲唔著衫

一開始個post係有無人架

唔係

小狗你都覺凍

成個po啲人都係

我唔係依個po啲人

見你咁陰公俾你抽下

宜家無事 lu
繼續短袖衫

係被窩等出街

一起身就有點心食

食合味道

我都想食燒賣

無哂存貨陣間落街掃返半打先

要唔要食一甩啊

屌鳩你，岩岩先嘔完

你就真係要操下啦
身子弱

我習慣用無

咁都嘔

垃圾

都唔知食錯d乜鳩

早晨呀

準確又深潛了

點解訓完覺好似冇訓過咁

再訓啦
樹懶一日可以訓20個鐘
你都得既

諗起批批

好眼瞓呀

批批
一叫你就出現

去訓啦 女人唔夠訓好影殘

嚟攬下先

一上水冇哂人

出晒街

就係因為咁
我想今晚早啲瞓 較返正常

準備出發返香港

你呢做緊咩呀

去邊吖

跟住又勁夜先訓

出緊街買野

買埋俾我

返嚟啦

ok. what do you want?

天衣巴

合味道

唔知呀

你tum返你女女未呀

起碼正常兩日

都好吖

Tum返啦，多謝你地琴晚同我傾，你琴晚講講下唔見左既

因為太眼訓訓着左

見到你個名我想食雪糕

我依家都有啲眼訓 你啱啱醒？

醒左兩個鐘到

哈根大師

其實我記憶有啲混亂.講錯野唔好笑我
咁你依家同佢點.有冇同佢講返

一齊去食

有人啦

你應該係指atlantis

不過我同我果件都唔多好

咳到甩肺 生果都唔食得

你個名

我係指你呀.我啱啱睇返.你同佢講下啦.講下自己諗法

搞乜個個都病
有冇睇醫生

我係多多

多多

冇

天然療法

點天然法

有講過既其實 不過每次都比佢屌返轉頭話我嫌棄佢

巫醫

我屌都冇得屌返轉頭 不過你真係好好，尼你話即刻去搵佢咁.好撚正

等佢自己好返

又話瞓

以為你講 naturopathy

依家起身
三餐要定時

咁啱呀我都係咁 不過病時我會搵粒感冒藥嚟食

病 好攰

啱好唔落床呀

開始心淡

依個鐘數廚房冇人
最多得我熟嗰兩個

返支那

返完
無穿無爛

可能冇左個腎

可能得返個腎

做咩呢到咁多人都病左

天然過 Naturopathy

有丁就得
利申：岩岩睇過仲係度

咁乖

新年病是常識吧

假架

仲未落床

傻啦，劣過有感覺架

咁啱呀我都係咁 不過病時我會搵粒感冒藥嚟食[/quote]

正常應該都會自己好得返 飲多啲水

係咪得返半個？

有咩唔開心同我講下啦

會無得食好多好野

唔洗做自閉啦

正常應該都會自己好得返 飲多啲水[/quote][/quote]
飲水好重要

我好似無左好多我自己既生活
好想去扒艇 好掛住條城門河啊

I live for the applause applause applause
Live for the applause plause ......

'不'碗粥你食

真心唔識打個字

我地呢到成班一齊去

你食左野未

左半邊仲係度

又話冇人會落床

諗起暑假日日為條艇拼命既日子

粟米巴啲老襟

不了
唔鍾意食粥

你同佢一齊左幾耐？

右半邊已經係個有錢大陸阿叔度

就快一年

未
一陣去煲湯

唔得

病要食粥

云絲

批批勁過我

扮強壯啊啦

柒頭

識煲湯

你讀緊poly? 亂咁估 ，你要惡返啲屌下佢

Brett 妹唔舒服啊？😘❤️

垃圾湯

新年搞咩啊

雜菜湯都係湯

少少

eason版約定都幾好聽

Exact7ly

唔著衫

Take care 啊
係啊都唔錯

改造人都正
佢成日騎劫人地嘅歌

探病版 沙聲得黎幾正

依句邊個講

who are you

逗利是 睇電視

同返工

一陣食野聽下先

小狗巴

小狗呀

我三樣都冇得做

中左？

三十幾歲逗利是
講下笑
幾時開工啊

雞翼魚蛋湯

小狗唔好凍死啊

屌
我正常好多

你都聽pop

cover kary首明知做戲都幾正

蕃茄蛋湯最易

我咩都聽下

呢個正

煲咩我又飲

我聽慣左李聖傑嗰首手放開唔多慣

我喂

讀咩 唔會係itc掛

留名睇自爆

約定係我同1st ex既定情歌

今日個recipe就係落晒我鍾意嘅野
菇 菜 蝦 蕃茄 豆腐

考慮下

唔係但你係邊個 頂

唔好玩佢啦

Eason版花灑

冷靜

好好笑

蕃茄豆腐

痴心絕對同殘酷遊戲都係咁啫，各有各好喇

好多翻唱都好正
其實軒仔啲翻唱都唔錯

bye

怯一怯但我諗我估到你估緊邊個

黎緊張敬軒開翻唱concert

咁聽返會有咩感覺

好好味
我過多一陣出去煮

睇電視囉
英國有TVB

可能我識你呢

無咩感覺

做咩啊你

My tv睇唔到

咁驚驚

好想睇
我係佢忠實fan屎黎

希望可以𢭃到四十歲
前晚返咗啦 返埋屋企喇

我想陶吉吉再開多次

不過都幾想識下你

做乜

話說鍾意左周董15年
但近年d concert 都無睇

我想睇周杰倫

相認 相認 相認 相認 相認 相認

我都係周杰倫死忠

依個我比較少留意
不過想睇王若琳

還記得？

近年都減淡左

點解唔睇？
我一次軒仔concert都冇睇過

忘了

我最鍾意軒仔嗰個era已經過左

d飛炒到 近年d碟我又麻麻地
聽rock之後熱情減淡了

都就黎收山架喇 負擔得起咪睇下

唔係有個海外tvb㗎咩？

還記得街燈照出...

講起rock
一陣又要聽下先
近排勁鍾意Alter Bridge

咁你有睇啊
其實我睇得太多con喇最近

睇咗10年同地表

以前唔識聽囍帖街，依家聽落好多感觸

係咪要用電視睇架
我唔識啊

屌 想睇都冇得睇

聽左band show 聽返普通con好似唔知點咁

07,10,13

我以前同人講鍾意謝安琪俾人笑

其實我係想問係咪王菲嗰首

地表有睇呀
最近睇左啲咩con

坐定定同high爆嘅分別

係呀

咁你上youtube睇啦

係呀云云

做咩膠我

band show真係幾正

咁你真係忘了喎

頭三個字都唔記得

好想睇Alter Bridge同5FDP

喂搵人開新post

1001

記得.. 我get錯你問題啫

因為你唔識睇

其實好似要俾錢買機頂盒

云絲,brett妹,矮妹

Btw 好好聽

岩岩懶健康去左做運動

我開緊post

叫哂啲女岀嚟

召喚垃圾同批叔
好想睇佢地派膠

十月十二月都有band黎
所以一月周董無睇

互助呢？

我開啦

左擁右抱

why not 唔睇晒佢

有無人聽歌 有冇人唔聽歌

你買黃牛飛定咩

慣左打冇字

去林伯度定係.. 母親的決擇

一場黃牛 其他正價

漏左數字